［十分重要］請大家聽我一言！！！！！

由反送中運動到依家，我本人係十分支持，本人作為和理非好多謝前線手足既付出, 所以本人無論和理非或勇武都係堅持一個原則就係不割蓆，不分化，不篤灰，目標一致。到今日唯止都係堅持呢個原則。

政府今日朝早個記者會，好明顯就係想達到以下既目的：
1. 預左你可能日日勇武所以不斷放任勇武既行動, 再將示威者塑造成係暴力同玉石俱焚既形象. (透過每日既記者會長期洗腦)
2. 由你亂同時亦由得黑警濫權, 但就冷處理所有不利消息及示威者既訴求.
3. 時機成熟時, 就進行收割, 再圍捕。事後當之前咩事都冇發生過。點解？當市民可以接受你一日兩日三日甚至一星期既勇武係無問題, 但如果無止境既勇武例如持續一個月, FB/IG/新聞上面根本唔會見到有任何訴求既報導只會有不斷既衝突畫面, 人係會厭倦．

OK, 咁即係點？
2014年既雨傘運動, 無限既和理非換黎民意消耗, 呢個係事實.
咁依家2019年, 無限既勇武都係會換黎民意既消耗及失敗。

所以請大家記住和理非同勇武係不可分割。出面有勇武既手足屌點解有和理非POST叫人停。但請大家冷靜Ｄ諗返個初心，當初我地講既不割蓆，不分化，不篤灰，目標一致如果今日你仲相信呢樣野，勇武既手足係出面打生打死時，我地和理非無割到蓆亦都支持前線決定，但請同樣地，如果黎緊有一場係和理非既遊行時，請勇武既手足都支持返和理非既決定，俾和理非有返一日既和理非遊行。

好啦，咁最後講返點解要有純料和理非既遊行，好聽唔好聽都好，香港人係好容易習慣，厭倦同善忘既。純和理非冇勇武既遊行日可達至以下目的：
1. 重申訴求, 唔係話一直都講個5大訴求咩? 但唔好唔記得, 一直都係播衝突場面好快就會將個焦點潛移默化模糊左, 所以需要和理非重提
2. 既然政府想將示威考塑造成暴力一發不可收捨既暴徙, 咁香港人就要證明俾全世界聽, 香港人隨時都可以變返和理非
3. 重新繼續凝聚返民意, 當有一場或間唔中都有既和理非遊行後(示威者充份展示返其善意), 政府繼續無視時, 其實亦都係話俾全世界聽真正想玉石俱焚損害香港既係政府本身並唔係示威者。咁樣市民先唔會因隨後既勇武而反感。

最後，不割蓆，不分化，不篤灰，目標一致。希望各位可以冷靜低聽小弟一言。

推

大家幫推

你睇下陳浩天 今次乜柒都無做又俾人屈 砌生豬肉
你明唔明 港獨係違反基本法
我地現階段係無能力達成
你有勇無謀有撚用咩，屌二下勇武下 就會成功？
我地現階段無資金無人才 獨乜撚野？
我地連一個林鄭都搞唔掂 你獨條撚咩 我夠想啦
唔撚係嗌就有架 我地要智取呀
再係咁 個運動又會好似14失敗
六個烈士。幾百個義士 我唔撚想前功盡廢呀屌

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

我想問前線有咩權力可以貪戀啊？佢地全部都係隨時中彈，斷送自己10年前途嘅手足黎架！

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

push

借位推po
歡迎大家入黎集思廣義
[長文]為甚麼我不聯署？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

原則呢連登仔？

絕不割蓆，幫推